Title: germany germany - radiowave II
Date: 2011-12-15 15:36
Author: marvin
Category: post
Tags: germanygermany, music
Slug: germany-germany-radiowave-ii

Dieses wunderbare Electro-Project von Drew Harris hat ein neues Album
herausgebracht. Wenn ich das richtig verstanden habe ist es kein
Nachfolge Album zu
[Adventures](http://grmnygrmny.bandcamp.com/album/adventures). Es
beinhaltet alte Aufnahmen der er remastered hat. Seit dem ich Germany
Germany live in Nürnberg gesehen habe ist seine Musik mit dem letzten
Sommer verschmolzen. Ich denke daran zurück wie wunderschön der Sommer
war. Wir hörten viel seiner Musik in der Zeit. Deswegen ein ganz
besonderes Dankeschön. Das ganze kann man Downloaden und einen Betrag
seiner Wahl spenden. Das gute geht auch nicht in seine Tasche sondern
geht an einen wohltätige Organisation.

Leider bedeutet dieses Werk auch das er sich erstmal vom Musik machen
zurück zieht. Schade Schade. Aber ich hoffe das das nicht lange sein
wird.

<iframe style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=2240028907/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" frameborder="0" width="300" height="410"></iframe>

